
2012-11-28t11:33:0z
dunya
bm genel yarın gözlem devlet statü ver  kar tasarı oyla uluslararası diplomasi ilgi odağ new  abd  yoğun muhalefet  yarın bm genel üye ol gözlem devlet statü ver öngör kar tasarı oyla new geçen dışiş bakan tasar leh yoğun kulis çalış bulun  bm genel yarın  oturum bm üye ülke gözlem devlet statü ver konu tavır  filistin yönetim halen gözlem düzey ol statü üye ol gözlem devlet yüksel talep  tasar üye ülke  destek sağla kesin göz  gözlem devlet statü ver hal genel görüşme  al  görüş uluslararası toplum ilet açı önem bir olanak el ed dikkat  bu girişim  çık abd  israil  filistin yönetim devlet statü müzakere masa değil bm yoluyla el  çalış   barış sürec engelle gibi argüman ön  genel oturum sırasında göz daha çok batı avrupa ülke üzerinde olacak bm güvenlik daimi üye filistin devlet tanı gelenek politika  tutar gerekçe bu hafta tasar leh oy kullan açıklama çok dikkat    başta güvenlik konsey üye ingiltere ol  birçok ülke nasıl bir tavr takın   işaret devam  bm kulis diğer bir bm güvenlik konsey ol ne yap özellikle merak  bm genel  sırasında çoğu üye ülke tasar leh oy vereceğ konu kuşku  oy sayı çok yüksek ol birçok batıl ülke  destek ver önem taşı   önce    kulis temas ön plan  tasarı büyük destek ver türk hükümet  önce çaba iyice yoğun bu amaç dışileri bakan ahmet davutoğlu başbakan recep tayyip eş et ispanya ziyaret ard new  gerçek öngör türki azerbayacan  iran dışiş bakan ara üç toplantı yı ertele davutoğlu new yoğun kulis çalış  bu çerçeve birçok ikil temas bulun  ankara 
